一位電影業手足想請大家幫幫手 小幫忙大感激

大家好，希望標題唔算呃左你地入黎
我知個標題好柒
先講講自己背景
本身自己係做電影工作，大約一年前已經無乜電影業既工作
半年前因為疫情問題而離開咗舊公司
呢半年都係接freelance工作，但無奈疫情底下工作越來越少
唔想自己要等運到等工作到
決定自己開個Channel做吓唔同嘅嘢，試吓會唔會有新嘅發展空間

仲有另外一個主要原因
上年屋企人離開咗我，我只有一段片段去懷念佢
自己會諗，當自己死咗，我有冇嘢可以留低比身邊嘅人去思念
而家YouTube就可以做到呢樣嘢，就算我死咗，
YouTube上面仍然有我嘅聲音存在，可以陪伴住家人

暫時仲係摸索緊以乜嘢嘅片段作為大方向
所以乜都會試，嚟緊會出啲關於兇案嘅片段
我見市面上好多講兇案既片都以半小時起彈
所以我想做返啲比較短嘅片段，譬如你對件兇案有興趣想知道少少背景
咁就可以睇吓我嘅片，大約都係控制喺5至8分鐘
算係一條了解基礎背景嘅片
亦因為自己比較細膽，唔想每日都淨係睇住啲兇案資料自己嚇自己做到抑鬱
所以都會出啲打機嘅片段嚟輕鬆一下
暫時都係諗到呢幾個方向
（對馬戰鬼,FiFa,或者一啲建築生存類遊戲）
因為係第一次拍YouTube片有啲嘅聲量控制得唔好
之後嗰幾條片已經有所改善
希望能夠帶到歡樂俾大家

2020年淺談藍可兒案_懸案

#1 友善的好鄰居蜘蛛俠 Spider man MIles Morales

#2 紐約唯一的蜘蛛俠 Spider man MIles Morales

希望各位可以幫手訂閱我嘅Channel
（感謝朋友借出連登acc）

推

P牌推唔郁 要搵朋友幫推

唔洗推
我係你就快Dpost都del埋佢
自己做自己算
上連登宣傳?未做先屌到你落地獄

諗起同路人諗起連登
菊花已預備
同埋啲片都想有連登仔幫手講下可以點改善

viutv晚吹 罪光燈

有專業人士分享同解釋 又有晒資料搜集,你依d完全冇吸引力wo

因我為想做啲短少少嘅片
係比啲想輕輕了解下嘅人睇
如果有邊單案想深入啲睇 都會做條長啲
比如藍可兒呢條 我都仲有好多假設未放入去
只能夠講呢類短片係新手向 大約幾分鐘了解單案